屌晒你地！同我即刻推返啲正經Po上水！

唔該同我自動自覺推返
1.活動po
2.黑警
3.信用評分燈柱等等既社會議題

我明反cctvb保礦力係有即時效果令自己有啲動力行落去，但重點都係初心反送中！

啱
集中返最近既活動先
13一定要夠人啊
班對人好惡 唔夠人真係搞唔掂
雖然唔係上水人
但見到都覺得好慘

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

pushpush

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

(置頂) 真普選抗爭三部曲